謝sir 我原諒你了

估唔到你條撚樣又會肯做25仔

Details

fc?

謝狗督灰

Link?

【突發】繼連儂人後又一力作：連儂布鞋！

原你老母

我都估唔到MVP謝sir

謝sir

未fact check點都唔信